馬丁路德仲在世應該都會比人叫做右翼同racist

馬丁路德金︰

All lives matter，唔可以用仇恨同種族主義黎對抗仇恨同種族主義，大家都係兄弟姐妹，社會唔應該因人們的膚色黎判決一個人既好壞，無一個族裔係先天性優於另一個族裔，所有人都應該有共同平等既機會

左派人士︰

Fucing Racist and You ain't black

奧斯卡你收皮啦，作為一個讀電影同鍾意電影既人，我曾經好尊敬奧斯卡獎，你宜家食屎啦

"Stop talking about it. I’m going to stop calling you a white man, and I’m going to ask you to stop calling me a black man. I know you as Mike Wallace. You know me as Morgan Freeman."

係班on9左膠sjw啫

中間派扮左翼

馬丁路德同馬丁路德金 兩個人來嫁喎

我知，漏左個金字係標題到